* Repository contendo somente os arquivos específicos do gerador de CRUD. 
* Utilizado somente pelo Composer em novos projetos.
* Para atualizar algo no gerador, utilziar o Repository laravel-crud-generator-test e após feitas alterações enviá-las para este Repository.